『突發』荃灣有藥房賣湖北產口罩

現場有幾位手足細細聲提醒，
但見到有唔少人都買咗。

大家要提屋企人唔好買，尤其是老一輩。

爽 買口罩送肺炎 愛國用國貨呀嗱 無事都變有事

仙桃係出名出產醫護用品
唔好係最近生產就ok

假設日期係真
19年8月整 其實湖北整有咩問題
之前有巴打講過好多消毒野都係果到整出黎 包括滴露、口罩等

不過見到殘體字 無論邊都唔開胃
除非一隻都無否則都唔會買

百佳愛
似d時鐘名

唔係BFE 咩
寫住bef 既

佢佐敦分店都有賣岩岩 行過聽到120定唔知150一盒 真係想屌柒佢祝佢有錢冇命享

production date = Aug-19 still fine.

fake

但係唔知佢係幾時運落嚟
同埋安唔安全都成問題

仲要買到150蚊一盒
150蚊買湖北口罩

呢批算正常，唔係12月

假罩
不過由得D 藍絲廢老死

有口罩賣呀，推！

沒事兒 大部分口罩是MIC

百佳愛

成條街都賣假酒精，右面果支

聞落去冇味，左邊果支細用左年幾重勁大味勁嗆

150 咁貴...但大把人買

你永遠唔知支那嘢幾時講真幾時講假，佢話八月啫，果度十二月嘅貨會唔會寫明係十二月貨？搏造完冇人買？

愛百佳

呢 d 真係害撚死人 ....

BFE都冇用啦, 起碼要PFE>95%先夠頂

湖北

睇個盒以為condom

右面果支張貼紙咁流

個前提假設已經唔成立

個日期信唔過

同一間?
眾怒！！！荃灣嘉城藥房食人血饅頭賣假消毒火酒

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

見到簡體字都買

照買

BEF

唔小心買左咪轉手俾藍屍，驚乜

Condom

shit

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

放上微博話多謝中央分化下中國人

成個係printer print完痴上去

仙桃係好出名唔掂喎清

湖北產都有95%BEF 仲想點

笑死

參考下

仙桃

中撚咗咪唔使驚，一盒口罩防一世重想點

好能心的商人積下陰徳啦

佢寫100%都冇用喇，反正都係造假

病毒依附係死物上根本生存唔到三日

報海關喇，呢d可以拉得

佢寫你都信？

[突發]黃大仙藥房驚現湖北口罩！！

Bef bfe都無用
Ching你突破盲腸

唉！你明的

乜唔係你懂的咩？

印乜都得

95% beef

見到影印貼紙仲走去買

推

見到個名就笑左出黎

New Barlun啲friend

今日係北角都見到呢間嘢賣湖北口罩好多廢老排隊買

邱騰華：自由經濟

印係咁印姐
你懂的

屌屋企人都買左

其實邊個產都應該唔關事，我諗d病菌生存唔到咁耐？

有錯請指正

Cls

Push

我屋企人都係

一次性肺炎口罩

抗疫保命
推翻暴政

Bef喎，你諗清楚啲先

個名柒成咁都敢買.......真係幫唔落